作為車迷既我 等陣曼城大炒完 我又可以安心訓覺

樓豬好準

樓條傻鳩抽水無人理 慘

4:0 開唔開心先

無計 今日皇馬係主角 柒得太緊要

幫推 等多d人

真係好 聖誕快樂

軌：

做忌

班軌趕住做忌，應該都唔得閒爆閘慶祝契哥鏝贏波

解密傻鳩

做契弟點會唔含足曬哥狗條撚

曼城賽前領先11分，今場輸都冇問題